之前笑痢買貴龍，依家車仔俾人㩒住黎搶，個新龍成 £71.6m，點睇？

RELEASE CLAUSE